屬牛既人特性係咪正直老實

識幾個朋友都係，究竟係咪真，其他生肖就唔係咁？

不如信埋星座 準多一倍喎

係 我屬牛
我讀嗰form全部同學都好正直
無人會犯校規、抄功課、呃老師唔係今日默書
總之偷呃拐騙嘅嘢 全級同學都唔會做

係
上年屬鼠班友
個個賊眉賊眼 好撚古惑

係，眼細細古古惑惑